如果英超有得賭Q 一定係買利記拖車仔曼城

買三重彩都易

4連環可以買埋阿仙奴呢隻鐵膽

抽到咁撚應棍

指定第4慳返幾注

又引人抽阿記
樓主食屎狗

5分鷹bam左

no

買p一定飛阿仙奴

買單T咪得

有墮馬選項買一定買利記

5分鷹賓周超短